［IOS/An] KOF ALLSTAR 拳皇 群星 （6）新廁傑斯

Official:

日文wiki:

新手教學：

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Q: ファイター 進化素材打極都無?
A: 虹色勾玉, 虹色劍, 虹色鏡可以用5種色既材料合出黎
Lobby --> 下面中間アイテム (item) --> 製作

by 炭世界

屌你老母1001又唔開post

3分鐘唔知有咩新野

冇人開新post

8bit巴

差d係我1001
好彩

LIHKG收一人
1.) 每日簽到
2.) 入TG Group
長玩，可以今日入到／簽到者優先

pvp 結算完打AI, 佛心營運

Cas已申

咁快換到傑斯?

上星期買晒次數就夠

我打少左日

我索性換哂碎片點 角色都唔要
傑斯 不了

我依家先得489個傑斯coin

換1隻開圖鑑算鳩數

無新野

傑斯唔差wo
利申有ryo

冇理佢，今日睇有618 coins.......
我都唔知邊到o黎

暗屬我有96京 盾角 不了

仲有埋超必
依招幾型

神樂都唔練啦 點會練佢 你話囡囡就話姐

歡迎
可以係到/公會留低埋個TG

無新角

上次都係晏d 先公佈

1日本時間2點 固定架

Po返上個post張圖做捷徑封面

建議大家無野打
可以去刷story關
刷同一關邊刷主力食物
可以刷埋藥 3星卡同升id lv 最好刷expert

97 hard 已經打唔掂

咁證明你重有其他野做
升左1隻14000戰力先諗其他

我想知有無LIST邊個鍾意食咩
同有咩關出咩食物 屌八神話鍾意食肉 隻隻都係肉都無心心

通常搵番八神個關就有

集中練火舞, 打水屬就仆街, 龜速升緊隻lv90怒加希望搞得掂

我都係靠火舞推晒所有故事
係得97 Expert 85% 其他都100%

未滿+旦, 得11k戰唔夠做

係都刷錢經啦 趁仲有AP1/2

我經有200粒 12000
錢有3000000

全部一齊刷好快姐

右上可以睇 邊樣食物邊個會有心心
每關主線 感嘆號有得睇趺咩

呢樣真 我經水有700幾支 200幾萬
故事 normal 96都未打完

同你差唔多 不過打埋normal 97

養左幾隊人 打乜屬都唔驚 係藍紅我得隊長未有隊員遲d要再補強
升好哂睇定d先297都未遲
反正依家無野唔夠打 谷黎都曬氣

打左塔未先

打到40層 爆左有咩特別？

塔應個個2都卡43條8婆

梗係為左膠囊啦

膠囊又唔係得塔有。
有咩特別

你話有event打到第幾層有獎就話姐
急咩 你都識叫人打story出藥
同埋d藥成日有得買 5萬粒

我咪講梗打塔拎膠囊 好難溝通

你鍾意啦 咩都要駁 唔打咪算

有幾難溝通
周圍都打到既野又唔係特別野

King event 無限重覆打同一關，又無得協力，auto 又唔夠打，好悶

建議下問下都要起哂鋼 唔識溝通
一層有10粒定20粒藥 你要打幾多場KING先有？
無特別架 我都係提下姐 所以你咪唔好打

半放棄頭5000名緊

我建議打故事關可以順便打食物 又話有需要咩？
我話打塔可以拎膠囊 又話有咩特別
到我話打路加 可能又有人駁話4星有咩用姐
可能到時打傑斯 又問傑斯有咩特別？
咁做咩先岩呀？

首先巴打冷靜D先
而家錢經1/2 你可以遲D先建議打故事關
打塔拎可以膠囊 應該唔係盲都會睇到 真係無乜特別
大家理討論 唔好勞氣

唔緊要 最好個post無人出聲 反正第一句就比人串定先 我都唔係第一個

打塔唔洗用體，冇衝突既

12萬分先岩岩好4991位

靠會長報告安全線幾多

係囉

120623 5266位

睇怕頭5000最少要有20萬

放棄算

君小巴唔驚比人話刷同一關做戇鳩仔咩

岩岩先爬哂文無野了

133623 2848位 其實好多都無爆石打
唔洗放棄住

今日可以全程刷錢

萬幾名都好,只要爆石打上去都有數圍
最多個1000石平手走
1000石抽都未必有5星

想問下克里斯有冇用？
佢招隊長技係咩來？thanks

有用 基本上放完個大 3招小招CD都會即刻回好 可以出
隊長技係 紅屬35%攻 全CD-1秒

佢係紅屬啲咩野35%攻？
我見佢後要有一串日文

其實一場平均都係20幾秒
每日又送100體 日任又獎體
又可以用battle幣換體水
真係係得前兩日叫做爆過石打

而家16萬分 404名

14萬分 排2392

有無巴打公會加人?
id: TGV9WI rank40

【第五回KOFAS人気投票！】 ついに第五回となりました！ 第一回～四回までのTOP3の内、一番人気は誰だ！ 投票期間：8月13日～8月15日 結果発表：8月16日 投票方法：本ツイートにコメントでファイター名を送ってください！ 候補は動画で確認！

新手揀不知火舞
夠1000石抽到邊隻最好
96京?

95京 食左呢轉活動水先

我10萬分係7000
收工又累到唔想打

2隻京黎講
邊隻好揪d

15萬1096，5千名d排名咬得好緊

バトルカード (battle card) 5枚獲得
ストーリークエスト(story quest) 5回

呢兩個日任成日都做唔到，係咪得我係咁

我傾向95京

96勁少少，但95今期剋events

其實兩隻差唔多
但95京可以食埋不知火舞隊長技
容易組隊

想問問用邊幾隻打錢, 係最多呢?
暫時係用
96" robert + 96 yuri
95" robert + 95 坂崎老豆

共+18%

自己做藍隊隊長又得

King 都是12%

KING + 邊隻?
咩年份?!

下期event 96京

我搵到了....THANKS ALL

下期event 水屬？
係我升定ryo

紫色既話拎傑斯打算 公廁

之前ching 的圖show怒加後的降臨是藍アテナ 祭ver

個塔唔會走架WO

隻GAME都唔會走架

今日又係咁轉轉轉

而家送張換角色卷
想問換同樣角色突破好？
定換其他角色好？
本身有5星舞，換唔換多隻舞好？

冇玩成日爭d跌出一千

你試下再唔打
好快跌出5000

feel到大部隊都係咁郁
300幾名好快就被拋到去500幾名

想問下各位巴打，呢套好唔好用?貫通力我唔知有乜用，我有一套，套裝效果係係打擊時回power快d?(唔識日文，齋估)

冇錯
係回能量快d
可以試下比神樂用
但唔清楚貫穿同神樂夾唔夾

貫通力-敵人擋都會扣多d
Set 效果-普攻儲氣量up

我諗緊用晒d skip卷黎刷星盤素材好唔好
好似都係1/2ap果陣用晒抵d

反正星盤料用咁多
幾多都唔夠

5星set card有一套真係點都會升
又可以上6星 能力高好多

想問下最後一張同尾三個張select卡抽既pool有咩野唔通?

最尾個張選角色
尾3個張選超必卡

有公會收人嗎
40lv 會長玩

想問下用克里斯帶火舞係咪好過用火舞做隊長？

個5000排名開始發功....今日刷到我仆街先上返3000

連登限定公會 【 龍門客棧】

只接受連登巴打申請加入
公會人數有限，先申先入會。
- 長期每日上線簽到
- 留言板招募會友打手一齊過關

完

已申請
Id : hong

已申請
Id:艾石

係，我淨回體打，3千跌到4千幾

135873分排 4828位

留位得唔得？

可以

唔知係咪中bug
日任第一行明明打主線可以解到
但打左十五場都係0/5

今日先玩 新手一問 呢個點過

檔一次

我試過將時間轉返做日本時間就變番正常

感謝

想問同一個角色，4星升5星同原本5星能力差別大唔大?
原5星得綠八神、藍怒加、紫Ralf，其他都係4星升上去，咁張select卷抽咩好?

16萬分1300名
姐係依家1300-5000名可能差2萬分都冇

而家咁睇廿萬都未必穩

分別大 盡量都係主練5星
有愛急住用另計

想問下除左不知火舞之外仲有邊隻角色可以無限連?

25-30吧 過十萬的多數有意衝吧 有五日 都未到最後衝刺... 16號後有新降臨應該會少少人

我保15000算 , d 體用黎打半減升人好過

。

冇藍屬
諗緊用唔用張自選換95京刷king活動好

18萬 388名
日本仔開始發力

依家先換黎刷？

其實有無得買碎片做到個人出黎？🤣

完左活動仲有幾日比你衝

怒加又繼續?

係咪太遲
係我放棄留返張券

打下分拎野都ok, 但係5000內應該太遲

5000內 今日爆到12萬分都有機
一場500分 打240場 消6000體
一場30秒 120分鐘 計你load黎load去3個幾鐘就追到

見到有個notice 彈出黎話怒加降臨延長

King 會唔會都係廷長

咁就仆街了
好多人唔想再肝

唔好啦呱

已經放棄頭5000

石頭回收計劃

不了
提早完結好過

想問低星option卡點處置？照食？有得疊肥？定還是賣晒好？好似做乜都無乜效益

1-2星－可賣，或者堆3星上4星
3星－自食升技LV，最好升埋上4星比5星做肥料升技LV

你可能會問升埋上4星咪好煩
但只係需要打兩三場10體既關就夠料升一張
但換黎既係多幾十％既升技機率

個通知成日出錯
再延遲應該會炎上

想知3星滿技同4星滿技 相差幾多%
我一直都懶無進埋

thx

裝備卡強化技巧
轉自 link group

我無特別準確睇但係會加好多
就咁3星5LV技 同4星5LV技 比5星卡1LV升2LV既機率
已經差一倍

我之前都係太懶無理
但今日試過先知 係差好遠 到你技能升5-10LV既時候就好需要

嘩頂 原來真係差好多
之前滿技但無進化就餵 儲幾張先餵
而家發現一張4星滿技可以頂幾張3星滿技

長知識鳥

餵一張三星滿技
lv5 上6就27.2%
lv6 上7就24.6%

進化完後 餵一張四星滿技
lv5 上6就92.3%
lv6 上7就83.3%

之前晒左好多張三星滿技 頂

係 不過D3星卡好易打番黎姐

想問下關於方式一
相同既卡係指星數都要一樣？
如果一張進左，食相同不過未進既卡
係咪都係100%?

與星數無關

即係要進化埋佢抵好多??

係啊 將張肥料進埋四星
成功率差60幾%

姐係話未滿技進左先繼續升都冇影響機率？

咁我諗大把人同你一樣晒左好多張...LOL
起碼有我陪你一樣係咁...

都係100%

之前食唔少滿技既三星
幾張湊埋餵先升1lv
而家一張再帶其他就搞掂1個lv
再怒刷king活動出同樣既三星

我都係咁刷KING活動...今日D人開始癲癲地...
琴晚700幾名黎...一起身900幾...而家跌到落1200....

1200名幾多分

1193 NOW
167756分

唉 快撚D完左個KING去 我寧願刷番故事 9體一場

我都想佢快d完...而家無得唔刷...
打左成個星期...無理由而家放棄....

488名 18萬分
其實唔差得好多
日本仔開始黎料

25體一場但成日淨係比幾杯酒我 有時膠囊刷兩條體都唔見有
真係回收石活動

King活動20秒一場 又易出三色膠同一定個款3星卡
都幾抵既

我都好小出到膠囊比我...
但我真係無用過石去打...
有數得計, 100 ap水都用唔過10支...平時轉盤10ap 個d唔計啦~
都有而家個排名~

有時想刷下1/2同STORY 成日刷同一樣野好悶
不過2張5星券點都要 已經決定左用黎換哂95京碎

係...堅悶...所以唔明點解佢要兩星期...
一星期真係咩都夠啦...
當打三星卡啦~ 三星卡掉率都算高d...

仲以為君巴唔會再出現

無乜嘢 係我太認真

玩咗咁耐都未入過公會 連登有冇公會缺人

唔換火舞？
京我覺得冇突進技其實真係差少少

用慣無乜野 純粹想谷到1隻上到18000甚至2萬戰力 越高越好

始終剋屬都有STUCK既問題
我而家主升95京 次升TERRY

連登限定公會 【 龍門客棧】

只接受連登巴打申請加入
公會人數有限，先申先入會。
- 長期每日上線簽到
- 留言板招募會友打手一齊過關

絲打受唔受

我主火舞，次泰利，
不過來左隻克里斯，
佢招leader帶火隊係咪好過火舞？

克里斯係技能ATK加25%
火舞就自身攻擊力加25%
照乘數去計 兩者技能輸出應該係一樣
但你可以去驗證一下

我唔知呀
我都係今朝入會

六星左係35同埋技快回一秒，
但我唔知技係計唔計埋大技

下~咁我咪唔入得LO

用埋 yuri support 咪-3秒

Yuri support咩來？

半綠屬 yuri 絆技

應該唔計

有冇巴打計過升晒怒加棵樹要幾多錢

依堆垃圾你地會唔會賣左佢 好撚食位

那個好?

唔知你有D咩好難答

其實都好耐冇玩

RYO/TERRY/舞BB

95舞? 96 8神勁唔勁?

卡片搞到咁複雜
thx比料既巴打

另外有無人知king活動要15000名內大約幾分？呢排先玩返 唔知上唔上到

8神暫時未睇到有咩用
95舞COMBO好順好好用

申請咗 id:C5RLG9

依家上5000都得啦仲有成5日爆下石就得

肝到爆燈
而家37000分25000名
諗住15000內就算

啱啱試左將滿技三星卡餵落5星卡度升技
lv1 >lv2 係100%
應該要到lv4>Lv5 先餵d進化左嘅4星滿技卡

2粒幾鐘都十萬分啦
你打3粒鐘已經可以5千內有乜咁肝
睇唔透

兩粒幾十萬？
最高唔係500分一場咩，200場每場1分鐘都要唔止3粒鐘....

正常既話每場廿秒左右咋WO
老細

唔好怪我咁講野依個POST興

計到咁極限
我都只係呢排先玩返，資源唔會夠，藍色就得隻怒加，只係用神樂打，一場平均兩分鐘，所以無打算衝5000名，要衝都留資源等下轉

咁你下次加油啦下

173000分
依家999名
早3個鐘前5000名好似14萬分
依家5千名咩情況

最後果幾點野50萬1粒

ID:大碌鳩

屌你咩 禁入場卡下loading都要時間架

我成個幾禮拜無卡過

20秒連埋 loading

有時望到個碎片交換所 見到有正野但唔夠點數 就好想去抽角色

唔好撚屈我 我無話連埋LOADING

連埋+多5秒

新手講野無人理

其實loading過場嗰啲時間仲耐過打嗰段

扮新手

我會賣
太晒位
又2千蚊粒
可以當打埋錢

我係廢撚到成個新手咁

你地個個都有卡LOADING ?

琴日開game, 而家升咗95京上50
但打300分都係比佢打到仆街
有冇巴打建議點升上去
打core同打3星卡升5星battle卡?

有呀 佢卡一次個時間已經夠打一場

我打兩場都得，dllm

咁等我放D打定25萬之後放置PLAY先

我覺得最後會係25萬左右5000

快D

到時再算

希望唔洗再打
打撚到想嘔

你都係Keep住打吧

我琴晚刷到十五萬左右...29xx位,今日起身12點一睇跌到39xx-42xx

而家用左四百體左右先追返上黎...仲有5日

3日後再算

我都殺上半路....焗住打

HKG 公會
有1個位
招收長玩巴打
申請左留ID

講真打左咁多場我真係體會唔到膠囊點樣好出法

King送果兩張唔係自選

我基本上圍返起打4-8鋪左右都會有出,但真係唔多

加加埋埋都應該各6粒左右

係喎 一路都當左係
咁即係無乜用

幫人放, 有興趣pm

怒加lv90齊碎

King活動一路一萬名咁上下，
依家開始好有壓迫感，
已經萬二名

利申冇爆石同埋留住曬ap

萬二就一係課爆一係放棄吧

不嬲係求頭萬五個位置
跌出先用體力劑

19秒收佢皮

今個星期呢組應該第一

排名其實有冇幣拎定係得石?

156873分排4965
5000上下個分浮動得好勁

暫時最佳紀錄，15秒

睇黎要穩定Keep住頭5000真係要每日爆少少石/ap水

前5000 多果500鑽就係比你爆

仲有4日已經咁，怕最後爆得仲勁

日本仔好癲

保15000保平安

琴晚訓個陣500幾
訓醒就跌去900幾
番工打一程車又上番500幾

依家196000排800名
我想刷下其他野呀
求下佢地唔好追咁貼啦

無乜其他野好刷

我有好多野想刷呀
首先張路加5星進6星再升技
之後刷錢升暗屬路加準備打新降臨同埋刷星盤素材
依張爭一技
另一張仲係5星lv2技

放棄左5000, 恕加棵樹差3點升好

打呢張卡 Rank 由70升到94

有3張

1張 Skill Lv10
1張 Skill LV6
1張 Skill LV2

呢D咪係all in or nothing...大家都投資o左
結果最後5千名用石量夠抽 2隻5星角，2張5星卡 有突

keep 頭15000算

我都係target 15000

每日輕輕推自己過到6000 就算
最後一日唔得閒打，就算D人爆升，都唔會跌得出15000

跟本除左頭幾個痴線佬之外上下波福都好大
諗下20名果個先係刷左33萬....
而我廿萬多少少就排緊6百幾

加埋早幾日維護後每日體力派多左,塔又派體力,石反而用少左
星期一趺出一千,爆4次石+升級一次+垃垃雜雜D體又返返400

其實每日送兩次100體
日任又兩次50體
battle幣換體水 又升下Rank回體
真係只係頭兩日用過石回體
成本都無1000石
每日Bingo 起碼出一次180石

25萬分琴日排56 今日已經排百幾

21萬分 487名
頂住啊

想問下圈住個D可以邊到打到? 完全升唔到LV

玩左兩日，除左頭十抽之後無用過石，係咪要重刷？
唔知去向，應詃去打king 定 繼續升不知火。。。。

有無公會收留如此非洲帳號？？

唔洗重刷 事前登錄張10連改左只出3,4星

打KING 拎得幾多得幾多

咁狗 即係唔洗人刷首抽

驚太多人一直刷 唔開波

即係要升隻 4星藍崇。。仲要進化上五星

可以照升火舞, 我都係用火舞打光頭佬~ (13000戰鬥力)

你而家先升隻藍崇...升得黎你都無體打...

而家先得6330 戰力，差一半

咁我勸你活動唔好打住...打錢, 打經, 打CORE 升好隻火舞...等打下個活動...

我都只得6千戰力的恕加打39-60秒一場.

小心中伏 下個活動好大機會係打藍色

諗多左，正常係唔需要用石都入到5千名，技資左時間姐

咁佢就要升隻神樂

94 Expert 最後一關D條件好難打打成個鐘先得
由唔可過被打10 hit......

中怒加一個盾波已經過10hit

最後都係用96京不停閃，轉佢背後出必殺技
最後用 5格超必 KO佢

查實神樂勁係邊？？ 防高？？

佢得兩隻五星🙄

2星期未改前就勁
有無敵bug
依家改左

打杯賽3vs3 都好好

仲有刷怒加降臨最隱都仲係神樂

有被動 容錯率高

今日d日本仔黎料....真係比想像中好癲

仲有班台仔都係

分唔到台同港

不過成班而家開始癲撚左,睇怕我都要瘋狂爆石/劵換水玩

台仔都癡撚線
排1xx驚無前5000
廿萬分 諗住保15000名算

前3隻係首抽抽返黎，已抽1000石必5星，自選5星同自選超必未用，有無建議選邊隻好？
藍屬方面隻怒加用落好唔順手想選95京，紅屬方面隻盾都一樣好唔順手，所以都想選不知火舞，而且不知火有成兩張超必
兩隻屬會唔會有邊隻3 4星可以代替？藍屬有d想升96拳崇或者金

會唔會咁
排得頭1xx慢慢清體打應該都夠5000 名

不知火優先
如果你藍屬有路加 我唔建議你再升4星
始終數值有差 唔係特別多碎就無謂投放資源落去
藍屬路加連技相信問題不大 就咁睇似乎係因為戰力不足

另外必殺可以考慮RYO 加上黎梗活動應該係藍屬 升定紫屬無壞

現在20萬先得1500 差距很少，就是大部分部未爆石衡，最後二天又是周曰，隨時30萬都五千

根據其他日系手機game...最後2日會大翻天

D 名特別柒o個D咪係台仔

看明天有新降臨 再決定爆不爆石去5000還是15000

我都諗住等下轉睇咩屬，已經準備左經驗比佢隊，廢事炒車所以未直接餵

一定係雅典娜，3星5星 專用裝備卡已經實裝o左

Yes 但是要看好不好用，不然集郵算.希望最難不要下下秒

最難 join online 3打都ok

之前用神樂就是，現在地圖砲都是靠大招 三人online 3人一起卡

點解個個都將個目標降到落15000

有公會收人嗎..新入坑7天

因為實在太辛苦...唔打一個鐘可以跌4-500名

下次有打分又是這麼久除非送的角色超強我打到十萬集郵算 之後的時間和體，打材料打錢好過

可能太快清晒故事 主力要升要進既都搞好晒
每晚打battle做日任 其他真係全力打排名

話說君小巴依家排名打成點

12場先6708>6479 cls

覺得最on9嘅係同分但係唔同排名

依家6千名幾分

我而家15萬

咁睇黎好多人堆晒起果個位

Fook 原來已經有第2個100萬

其實15000-30000可能仲好,10張可能多個一個5星

岩牙

所以唔好湧上來

我都諗過

我之前都表達過意見
話個活動打成兩個星期唔抵刷
暫時打到10萬分就算，排名唔好諗
果時仲比人話我on9
問我平時玩開咩game

老實講
15000排名都仲好d, 爆石回體唔算誇張
5000排名，真係可能要日日爆幾百粒石

我都唔拎頭5000啦
反正依家5星咁易拎

18萬分一粒石都冇爆過，AP藥未用完，唔知係咪玩緊同一隻game

其實遅玩或者冇勤力玩就預左輸蝕架喇，刷滿怒加果班依家都過100Rank，淨升級送既體力都分分鐘500體

你依家18萬分都係差唔多5000左右
你星期日點都要爆架

23萬8000分 排416名
除左頭兩日爆過石之外 之後都無爆過
可能大家分配資源上唔同

同埋怒加升Rank CP值高，當初有爆石刷果D依家你要爆雙倍石先追倒個Rank

我個人就無刷怒加 打晒三個難度拎石就算
一黎唔鐘意 二黎想將資源谷主力先
而家就快15000戰

21萬分未爆過石回體，ap水仲有好多，仲有大量pvp幣可以換水

same
battle幣同ap水一直換
一款50幣 一款65幣 好抵換

根本5000名就唔洗爆石回體都入到，自己懶打或者冇時間打就唔好係度亂咁講話個活動唔抵打，仲要屈人日日要爆石回體先入到5千名，真係陰謀論d講句你係咪想少幾個對手同你搶排名炸

所以呢個活動投資得最多係時間姐

唔洗咁執著個RANK
我都無刷路加而家都85 差果十幾廿體無你想像咁嚴重
其實無乜幾何會爆石 PVP換D AP藥根本用唔晒

我都只係88 rank
每日送2次100體
日任又送100
pvp又喪換
仲有自然回體同升rank
唔洗爆石都keep到排名 何樂而不為

終於有人講人話....其實真係勤力小小...而家要排2000名...唔係難...
活動開始到而家未爆過石...

我曾經比人話過唔拎d石黎升rank,資源分配好差，仲話咩升高rank,回體回一次可以多人好多體，我諗起佢講呢d都覺得on9
我唔食石爆體根本食ap藥就唔會蝕體，真係諗起都好笑，拎d石走去爆體升rank先係最on9既資源分配

講緊仲要每日都做埋轉盤任

KING活動參考
202043分
2413位

22萬710名

真心每日都會Bingo 到一次180石

琴晚中左兩次
仲有一20粒係機, 留番今晚再BINGO

反而打素材就真係爆好多石....
上次打terry把黃劍爆左我兩次石

唔急住要的話....等比錢買嘛

我爭8把黃劍,佢鳩出D盾啊勾玉激撚死我

呢個真 但當你搞好晒進化同卡片
真係可以集中玩活動
故事都爆到97 expert 85%
慢慢儲緊三色膠比第二隻297

放棄頭5000諗住去打卡片個活動出5星 好撚難出

個活動出盡都係4星 個5星機率低到一個點
上次雅典娜個set 刷到各10張 都未見過一次5星
40體又多

我抽親卡出ge 5星都係必 好撚on9
仆街打完無限loading 40體都無埋

無新活動

又係乜撚都無
大家繼續打KING啦

King完之前肯定唔會出新活動啦
未比人屌過咩

昨晚20幾抽

中4張超必3張係重覆..........

降臨星期5可能出

スコアボーダー【8/16(木) 12:00時点】

ポイント 順位
217,463pt 1,187位
208,893pt 1,805位
95,713pt 16,507位
40,923pt 31,314位

有見地
日日爆石真係唔值得 冇底深潭

叫人唔好衝，但自己就......

我中king活動送果張, 之前又中yuri呀, 邊個夠我慘

身痕想抽個10連搏下超必

我中紅丸x2

重覆京
重覆怒隊紅頭巾

cls紅色都無

單抽好過啦

幾時我都支持身痕想抽蛋既人

有冇人升左傑斯？值唔值得衝？
冇紫色5星

唔夠幣

將傑斯幣換晒碎再將碎分解諗唔諗得過
君小巴好似都係咁做

佛心公司 仲以為當顯示錯比金幣就算

94不知火值唔值得升??

呢隻公廁應該預比你打錢 唔洗升咁勁

綠屬性有無咩推介

其實佢係幾好用 如果無紫屬係可以練
雖然係盾角 但你過多幾星期就可以上90LV
而我有更好既選擇 所以分解哂就算

有原生5就用 無就等下先

但你可以等抽完5星券再決定
事關換10個結晶要110個傑斯PVP幣
但1塊傑斯碎需要2個結晶
如果要上90LV 即係要1200個結晶 其實唔化算 我會寧願每日換哂做AP水

我有96京 同埋而家忍手儲石無抽人 無晒碎咁制
每日去睇下有無主力既碎換
想佢快d 出新pool

完左牙king出新pool啦

番工做野無玩半天
23萬8千分 416名跌到580幾
打自然體同獎100AP升番上480幾
其實可能前1000波幅唔大
後面就你踩我我踩你

爭你一萬排一千外

靠回體+賠體又返返700

岩岩用左二百幾體由4800打到返去3800左右..而家積分廿萬先排到3千尾

打多三萬就排一千內

放工一睇 24萬5千分 548名

pvp幣換既體水都未用晒

我預了二千石等星期曰夜 現時23萬
個活動頭兩小時就有十幾個十萬分了，真要爆上來不難，希望最後別超我預算。

5000名內唔駛2000石咁誇張

根據dokkan battle 天下一玩法
你一係長期補頭段，唔怕之後俾人追

有位嗎

有賠野咩 無ge

希望是，因為這遊戲現時石太容易拿 有少擔心

頭先係到諗爆石回體打pvp好似好過用黎刷分，打pvp又可以升排名同拎幣換體
就咁爆石刷分基本上完全冇用，打到幾百杯紅酒喂到手軟
另外打到200000分咁上下，排名都好少郁動，feel到最後一日會大把人爆石刷

其實嗰個唔係PVP

85000分都得19000位
10萬分睇怕都保唔到15000名內
但10萬分後無獎勵真係動力少好多

我知，順口講
頭先試完，用60石打arena換到5支50體
我自己71rank用60石回兩次體加埋先230體，有賺

依家個個廿幾萬睇黎我係時間上35萬

刷king活動都係求3星肥料卡升技
同埋三色膠
體力唔放活動又無咩好做

我現在才發現普通pool 不會增加up pool 消失後的角色 就是原來是限時 要等復刻 希望是bug

點會係bug 真係唔洗賺咩

三色膠係咪呃尻人架
我打左咁耐一粒藍色都未見過

用pvp幣換啦

明天三點至四點維修 暫無新降臨

香港時間是二至三

藍色我都好小....最多都係紅>綠

換體好過換膠囊 一粒膠換到300體

係

我已經放棄左爆石打pvp
淨係每日打各兩次 然後換哂ap水都夠

希望整到佢收撚哂皮8點先開返既話到時又有野派

去晒我度

都唔係藍色

超必都是限時

1000名237595打一場2380095就900名

251453 排561名

33萬排65繼續擺下先

你5千名問題不太

好難講一陣下面班友發癲就唔得掂

新game 其實都未必會

希望啦依幾日返工返晏 驚到時無時間追

Rank 106以上
先一條6場3000分
30000分就要300石
30萬到35萬分係安全線

咁計都岩既
不過D癲佬唔會計數

竟然比左2張我

點解leona咁難抽中

而家最貴既首抽係leona+必

一返公司見到排到得1500

食返兩枝水定定驚先

早上跌60位

現在上番 440

今次係5000名，唔係500名，真係唔駛咁驚

其實如果下邊班友一齊發癲而你又冇跟既話

咁係抵輸架wo

佢如果咁驚，咁呢兩日一野衝入top 20
起碼保到命

呢幾日都維持住400至700名
六日要睇路

其實好多人唔係驚,而係覺得唔抵

咁如果都可以一個十連保底到1隻SSR角又真係唔洗跟....

我自己非洲開100抽都可以唔見3% SSR,跟一跟真係冇所謂

3% 玩法，唔好十連，呢種玩法係 一張一張計3%，十連唔會提升到

係唔中就唔中架啦,唔會因為你屙緊屎抽定係扑緊野抽而影響到
隔離teria saga我9%一張金卷我抽過超過40張(單抽)一樣係唔中

我都非洲到仆街
初時出7+4 射左8000石
一隻5星都無
所以我先決定儲石等下個pool算

加埋個up好似普遍唔高既情況....

所以對我來講有5星就偷笑,仲想無課中指定角太難....

我開10幾個account ，結果最好運都係最初第1個，現在用緊呢個
未出自選前 已經有5隻SSR，仲有好多都係1抽1抽出

所以見到5星確定x2 真係非洲人既恩賜
或者其他人排15000拎10連都抽到雙5星
但自問呢隻驚我真係無運

大家唔係玩同一隻遊戲,冇討論既必要

15000 10連係 battle card 唔係角色10連

睇番原來係30000名

好撚尷尬 驚爆完水入唔到頭5000

スコアボーダー【8/17(金) 12:00時点】

ポイント 順位
421,933pt 20位
240,523pt 1,600位
223,493pt 3,210位
144,333pt 7,585位
44,423pt 33,007位

咁落去30萬夠唔夠5000

冇打半日跌落6000

照咁睇40萬

爭1萬7已經爭1600名,分分鐘打一場都跳前十幾個

應該有4000人係懶懶閒
後面唔推前面咪唔郁

依D排名好撚狗閪 可能49XX同50XX 已經拉到好開 得前面鳩衝

11萬8分已經跌到12124

10萬分呢D合格線來昨wo

掉轉來講10萬分有15000內執到啦

根本可能只係頭5000名互衝
造成壓力
呢類排名活動好顯露人性

唔係國際版

5000名真係唔駛咁驚，500名就話姐

26萬6000
522位

你就D台仔同香港forum，都唔係好多人講，新出1一個月hardcore 玩家o既人數有限
5000真係好鬆手，如果好似 Klab D 仆街公司出 50名內大獎，1名冠軍獎就打到你PK

28萬4

300位內

要衝既一早去晒前面 邊有咁多癲佬後追 最多咪1000個(已經好撚多)

情願係1000內慢慢keep都好過怒追
怒追好辛苦 畢竟前面一樣會推前

又真
呢幾日都無打
星期六日要打下先

144,333pt 7,585位 呢2500人
一半已經放棄 又有D咁多日都打唔到上去唔洗理
其實前2000都已經好穩陣

10萬分先得16000-17000名
最後係咪15萬分先保到15000名內

300位內好硬一場升得1，2位

場場都咁樣公式化
放晒技 普攻一陣
等小怪出黎準備起手 就call好友支援撞
跟住禁禁禁

屌中隻重複既

你並不孤單

Auto啦

可以突破，現在不知幾想要重覆

唔記得維修...爆爆地體

咁癲
可能會輸

可能我剋屬
我一開波就放朋友出黎由佢自己打

我咁樣打就一定要有Shermie好友
我加加埋埋都有6至8個 無晒就用番不知火舞
最正係雙腿夾住boss黎打

原來火舞咁好用，早知升佢啦(其實係自己hea無打)

開始覺得悶, 同無雙差不多

你打50層未?

更新左d咩...lol

新商品

我想做個boss

得個20碎片 不如去搶

佢應該想人課完有800有償石去買攻/防/血 其中兩款

課長先會肯買
爆石打故事關跌得重多過佢買

之前打降臨都出唔少

佢知道課長們開始需要三色膠比第三隻人+297

重以為會出D優惠包

白嫖 ,不了

想問下，界限突破D 玉有無得打番黎?

幾時先有新野呀

點解升技D野唯獨紫色咁7難趺

估計星期一先有

捱完阿king先有

到200幾位，開始穩定冇乜大上落

自然回體同獎既AP
仲keep到400幾名

刷得越黎越快
試緊有冇可能10秒內

成日係街場揀人撞到你隻7加4

我想問下每日任務拎唔到報酬可以點解決？

轉日本timezone!

轉完佢又顯示已經拎左
即係點

其實你係咪拎左個10石架喇
有時只係顯示未完晒任 但實質你做晒

唔係真係青屬啊

好彩有娜娜子

頭先用咗3百體打.....升得個5百位

你都唔想幾場就幾千上落啦，之後好難預

呢兩日真係要爆石

應該唔洗啊 你排幾多

3千中到4千尾

新手入坑，應該打咩先，無咩方向

個網絡咩事.....食哂屎

打哂半體個D關升爆一隻人先

升到lv50, 不過開咗好少core
但刷唔夠料進化

唔急你仲有2日時間升
最好升紫屬角因為下一個活動好大機會要用紫屬

有冇人知 交換所 上面果3種道具會唔會過期而冇得換?

18萬都係6k5 唔爆水了

有冇接近5千名既人話到比我聽依家幾分

我27萬幾 1300至1400

27萬6千排1000
諗緊如果依家5千名仲20萬就打到28萬就唔打

應該30萬就穩
最後2日 d日本仔爆石爆到痴線

24萬3 排3883
力保5000

同你一樣

13500名一晚就變到14700名
屌你我保15000名咋駛唔駛咁大變動

好正常，埋尾兩日實係L咁打d人，你仲要係o係d界線位 d人實係L咁打，4000-5000 變動仲大d!

比小小意見🙏

揀個隻五星未揀
黎緊King活動頭五千兩張五星
28日送果張五星

想問下抽果張揀唔揀番火舞好？

***更正問題
揀果張五星應唔應該揀番火舞

要 主力黎講太低LV

你地主力level幾多？

已經好黑無乜買喏碎 靠送果2隻升

抽相同有幾多碎片？？

60

新手玩左六日, 打到80000分
預計打到拎齊報酬停
隊人得60lv 95京 95舞
50lv 96娜 96大門
打傑斯而家先升到金lv,得100章應該趕唔切下個降臨

有咩4星紫屬好用 得2000石淨

無4星好用 用95京打等傑斯

71LV已經可以上到15000戰力 其實差唔多
抽哂5星券先算 你手上5星角太少

想問有呢4隻5星，張換人卷換邊隻好？

1649AP

我間唔中消磨時間玩下
無太多研究
所以先想問大家

點上15000🤔 set卡要一套？
除左唔係一套set卡 我都升盡所有野
係差7粒防膠 未食 同埋 絆個隻未六星

而家13129戰力

Ooooo未升set card option card 上6星🤣

所以差唔多 你唔在意個塔 其實打活動一定夠做
反而係應該練第2隻主力
下個活動有機會係藍屬 你點都要練

我都考慮緊係練邊隻藍屬 怒加好廢🤦🏻‍♂️

有無邊隻推薦？

好似係要練綠屬？係咪？

主紅屬 次紫屬
活動除左藍屬你都可以用番火舞
咁打藍屬梗係用紫屬 咁你就算得1萬戰力都夠做

你咁諗係無錯 但資源上未有咁多比你練咁多隻
相信大部分人都係唔夠膠囊上第2隻297
所以相對上 你練紫屬會比較合適

但你都可以放定一隻原5綠屬 等有需要再練

紫屬 即係要練京🤔

你等佢出活動再升都未遲 一間炒車

Think so! Thanks 😆 忍下手先

同埋紫屬最好一定係ryo
未必要自選 但可以睇下5星券中唔中

等緊新pool 如果有想要同抽到就比晒膠囊佢
如果無既 但又要打青屬 唯有比隻96京算

岩架喇 紅屬加紫屬實無死

上次君小巴提過要進4星先好餵
升技真係有效率好多

係咪無左送100ap啦？🤔

反而綠屬好似未有一隻勁就真

升呢張浪費咗

高LV 八神好勁

八神 大門 pvp 好勁

有人知嘛？

唔見有 應該無盛左

無左

30萬分 584位
應該幾穩陣

冇開10個鐘 1100跌到2000
睇黎要爆石保5000

我29萬分已經唔打了
等聽晚會唔會跌到低過3500先決定仲打唔打

33萬仲200位內

冇玩成日跌到兩千,o拍兩三下石返返千幾定下驚先

打競技場對面8神好硬 又回血
唔好彩撞到高lv八神比佢剋屬真係慢慢磨

24萬排梗5600 決定聽日先算 預備左46支50AP水 帶望夠用

點解唔用住水先

反正都係掛機 等聽日放假可以係屋企睇住戲打

最主要係我唔想蝕

今日無打，個排位跌得快過恆指

250000分排5311

見到個活動就完真係好撚開心

但又想到下下星期一又可能有新排名

King活動
應該係我玩過
咁多手機game中
最無謂既活動
重衰撚過pvp 就算唔爆石都哂左好多ap打

5000左右d人痴哂線

刷撚左我600體先上返4800...聽日會好撚痴線

28萬
2200位
希望撐到聽晚

我28萬已經2200

十幾日真係太長

真心個活動玩一星期咪算

我而家26萬而家排4100...但隔十五分鐘跌3百
頭先上到49XX係開始容易爬返上去,5000後個班唔知留力定打算5001後算

睇下依家第幾名先

跌左100

屌下面班友咁刷法我遲早都要刷埋一份WO

PVP打到上去高lv開始發現防禦型佔優過攻擊型

打電腦就算啦
應該有排都唔會有即時對戰

高lv食AI一set都好易被秒

不知火個1SET野真係好撚爽

無打一個鐘由3100跌到3800

高位好彩未開始崩盤

你一定冇玩過KLab 足球小將
仲無謂

你玩少西game
呢隻game 幾十秒一場算好快，有d game成5分一場，要刷幾百場，刷到想死，
而且唔洗抽活動專用加分角色已經好好

如果遇到依D GAME 我應該一早DEL左

30萬應該無5000 慳返d水算

你回清楚d先唔關我事

名次掉很快，起身掉出5000

你依家幾分

26.6 5448

點解可以上到廿幾萬，最高唔係500 分一場咩，定我打錯關

第一已二百萬了

看來我預計5千可能要35-40 爆1000石能刷8.3分左右 我之前預二千石其實差不多

32萬 550名
姐係500名-5000名差得5萬分左右

看來我預計5千可能要35-40 爆1000石能刷8.3[red萬][/red]分左右 我之前預二千石其實差不多

我50水都未食 ，等晚上7， 8點再決定要不要刷 還是多20抽算

邊趕到
7-8先打
其他人都會係咁追wo

打一次30秒左右 夠時爆二千石了，2千石買5000和15001奬品 其實我都少少不值 不爆更多

50水係咪daily任，明明做完都無得拎

PvP買下的

即係daily任係拎唔到？

岩岩新玩想問下張5星卷應該換邊隻好？

35萬，仲係200位內，應該守到

到時server 慢到PK 不停connecting....

不知火舞

守到5千既巴打，會唔會升隻king做90 lov?

一醒得返3000

點解唔會？

其實4星90既強度，大約係原5既幾多？
有無刷到90 怒加既巴打分享下？

一開唔識打浪費左好多水 無得追

Lv90 4星怒加 祼裝嘅戰力大約7800

306000 守緊2000

有不知火就唔會升
寧願分解哂換碎片

都唔同屬性關咩事

King都唔同屬性？

都係紅屬（攻）喎

進化左5星未？

怒加

盡哂就7900
升哂樹圖可能都有8200既
有同屬就唔會考慮 升1隻90lv都幾哂資源

我見一開始講緊King😅 轉得咁快變左怒加

上到千五,咪撚再迫啊

無玩12個鐘 由700幾跌到1700
而家30萬9千
full 體同準備升rank
我都郁下先

希望不會，我之前都未預過不停connecting

2千石成16萬分有多, 你點計2千石出黎

可能好快就會有計cost 嘅battle或者mission, 其實全世界都拎住原5星嘅舞BBor95京嘅時候，到時lv 90嘅原4星可能先至係關鍵

原5星 cost 我暫時見全部係 57
原4星 怒加嘅cost係 45
原4星 King嘅cost係 39

舉個例如果Team Total Cost 嘅 limit 係150 嘅話，要出3隻原5星就已經 171，咁嘅話就可能變成一隊出兩隻原5星嘅CP值唔高，反而可能手上有嘅lv90原4星會令全隊組合更加有靈活性

雖然以上只係個人估算出嚟，但係既然每個人物都有計cost嘅話應該係想令到低cost人物更加有價值

我預5000名在35-40萬 以現我26萬其實差不多，。活動開始頭二小時已不少人已10萬分啦，要追不難呀但石值得花多少是一會事，因為我沒課 不然早上40萬等不會Keep check 著這麼辛苦

我都覺得之後或是活動會限cost很大，不然大部分人出場來來都是那幾隻5星

有共鬥既活動限COST應該會比人屌到飛起
即係只能夠係單機組隊既活動
但單機除左剋屬 ，隻game暫時都係一隻打天下
EVEN去到試煉塔戰力需求25000 剋屬既13000戰力已經夠打
所以咁遠既事唔諗啦

暫時29萬係保險線
繼續做DEADLINE FIGHTER

大家加油
一齊打到5000名 之後碎左隻king 做肥料

提提大家聽日先開始派彩 一陣信箱無料到唔洗奇怪

PVP要計cost出隊其實真係D都唔出奇， 其他game都係有咁嘅系統

剋屬嘅系統就更加係想你用隻低戰力低cost嘅原4星剋住人地隻高戰力高cost原5星

可能一隻戰力11000嘅原4星紫屬怒加剋屬嚟打會夠打贏戰力13000嘅原5星藍屬95京

不過講真都真係唔知幾時先出計cost 活動

雖然唔會做 但係點碎左佢

共鬥係指類似路加活動
即時對戰既pvp出現既時候 隻game應該都執左

新手一問 起手抽中火舞 咁張5星自選 揀咩角色好？

角色平衡咁差有排都未可以PVP

暫時返工無得打跌到4600，今晚8點要火力全開

6000-5000個位爭得好緊
連打十場都升得1x-20位

因為all in or nothing

5000-6000果D基本上唔駛諗，5000內果D一定會守住5000內，除非你依家即刻課返pack打多100場

唔好再迫啦好嗎,咁樣對大家都冇好處

你又講得啱， 我今朝都打幾場保住自己200位內

30萬，排4000名

其實6000同3000名都係萬幾兩萬左右 要打唔難
你平時PVP有買開AP水就無所謂
就算無水 你爆500石都有抵

你200不用擔心啦，2000-5000先影響到
因為差距4萬分都沒 爆500石就有。

大家自相殘殺 得益既都係叻孖寶

今日暫時都好輕鬆

打幾場升rank 打埋條體，之前自動回體見有25體就打1場
如事姐到現在仲keep 到150~200內

依家30萬排5000?
咁咪姐係就快殺到上黎

平均半個鐘跌500，睇位入了...

排4500驚都未驚過，樓下班友有種爆石晨早爆左

千幾名同5千名外相差只係2萬分左右 人地煲一陣已經過到

條片好舊
但點解佢地D卡多D技既

1粒鐘頂龍打1萬 唔係你話爆石追就追到
捱多陣安心食飯啦

一粒鐘點止打1萬
烏龜咩

起碼6萬

依個就岩數啦

即係已經有36萬分先叫穩陣

應該係話最多6萬最少4萬先岩

癡撚線1粒鐘6萬

你可以一粒鐘打6萬你會唔會依家都未打? 晒氣

第一位 原來連登仔黎

有幾個呢D on9仔都算, 我就唔信有幾百個呢D on9

我覺得1粒鐘打得個一萬先叫on9仔

老實講 1個鐘打15000至20000分

唔知你想表達乜, 不過第一位果條友活動開始第一個鐘已經打6萬, 而唔係on99響5000名外等到活動就完前果一個鐘先黎打6萬

20秒左右一場 打兩場都要兩分幾鐘啦 上面班友真係唔計loading time

根本1個鐘你預出面打1萬差唔多

差唔多 咁悶 戇鳩仔先對實部電話打6萬

藍屬 掛機1分鐘一場
不過是但啦 有咩好計
D人就係覺得無聊先唔打
每日PVP幣都至少換到10支水
要人個個都打到三四十萬啦 價值觀唔同

同你地講真係哂鳩氣一粒鐘事實係打到四至六萬
依個係事實
依家又話乜撚野一粒鐘對住個電話係咁打係戇鳩仔
覺唔覺得自己好撚矛盾

同埋最後一日一定會有人咁做只不過係多人咁做定少人咁做唔代表你唔做就無人會咁做

上星期一粒鐘打6萬同今日打6萬兩回事
我覺得唔駛成日散播謠言話好多人響5000外追入黎
我見有人成千幾名仲響度爆石打，你話為你料都算，但個理由係驚俾人追根本on9送石俾netmarble
一陣netmarble見你班on9係咁爆石困獸鬥得咁過癮出多幾次俾你歎對大家一D好處都冇

當你得四千幾名就會想爆石打返上去
之後上面個班又跌返落四千幾之後係咁loop
遲早就會追撚到上黎

同埋乜撚野你班on9 我2日未撚打過啦on9

同埋你地班on9仔1粒鐘先打得個1萬
我最後1粒鐘先打都仲得呀

今次瀨過野 再出14DAY 拎基本獎勵保15000算

佢再咁出實比人屌老母 棄埋驚都似

你話有得掛機都好d
無得掛 你真係打埋我個份

37萬未驚過，最尾打6萬祝你連線穩定

我36萬驚閪呀

隻game人氣唔係真係咁高，唔好吹到一個鐘大翻天

我幾時有吹過會大翻天
我見佢話一粒鐘打得一萬
我話返正常係一粒鐘係打到四至六萬又係我問題

1粒鐘打1萬就最撚正常啦我錯撚哂

唔知你哋，我繼續食花生

以為都無花生食

一個鐘頭打5，6萬果個，仲有幾個鐘，Post黎睇下啦🙏 我想見識下

我幫佢post
部機直連game server

勁！10秒一場！

係唔係官媒黎 1粒鐘6萬仲驚條撚咩

無啦5000不保俾人大拋無得追

後面班排5000外既想攬炒?
誰怕誰

34萬8百名
似乎可以好安定咁過埋呢3個鐘

剛剛在衡時當機發現會陪AP

我31萬都5000外

多你兩萬排2000

跟本就係後面班契弟係咁迫

差你唔夠一萬都係2000爭餐死

唔好追呀
我唔想打啦

唔打大約5分鍾跌一百名

仲有2個半鐘仲係7百名多d
34萬5千分

應該實冇死

37萬都未跌過200

停左冇打
希望佢地唔好追咁貼

我應該安心

33萬，3300左右

真係慶幸平時有打開呢個活動
如果唔係依家追到嘔泡

呢兩日出街反而少打，一早推高位唔駛心掛掛

頂你個肺2000內就去打下每日任務,又返返兩千幾

推到而家3200...睇下半個鐘會點先

嘩吊奶星
無玩4個鐘由1800跌落4900
32萬5000分

10分鐘跌500

上星期日兩個ac上晒高位,無打幾個鐘都係跌十幾名

3000-5000仲係好波動…

就算係千幾都好波動

距離只係爭兩萬到...

後面追咁貼
焗住要買多幾支水打

我岩岩一粒鐘10分鐘就撚左4萬幾
你地可以話我打唔撚到六萬就收皮我唔撚介意
但你地睇清楚我上面係話最少四萬最多六萬
話打六萬果個就一早潛撚左水啦
我一場就打廿幾三十秒既
一場十秒左右個D就一定上撚到六萬
你地鐘意屌就屌
依個就係我回後一個回覆以後做CD-ROM算撚數

萬幾石 抵你威既

最撚無謂既係當你掉返幾百名既時侯,其實只係兩條體就上返一千

場場都10秒點跟

其實有無巴打好鍾意KOF既BGM

3000頭半粒鐘跌到5000

打暴風同雅典娜都好正

暴風/大蛇/八神=經典

好多隊都係用KOF12 BGM....

基烈治bgm

個下臨場氣勢做得好好

見個實況主341xxx 就4158位
我345xxx就2418...爭十場就差唔多兩千名

巴打我撐你呀
我隻怒加得一萬戰組人地隻京都可以18-30秒場
只要網夠勁可以唔洗轉圈
我平時起屋企連wifi都會轉
次次一玩拳皇就要自己轉返4g玩

其實只係有冇咁有心一個鐘頭坐定狂刷姐
4萬分真係得

呢度平時已經夠靜 唔想再少多個

班契弟係都要人爆體水
好啦 最後40分鐘 玩多20支50ap體水算

架仔直插4千幾名35萬

35萬 1543....

等趺先食水

346423=3395位

我34萬幾 就快3000
狂爆緊

344xxx 4600名,直播睇緊

呢一個鐘好難過

15萬分排緊1萬至1萬1
唔敢鬆懈住

一萬都要咁緊張...傻架

沖來沖去都係果個位,D人唔覺架咩

咁辛苦做咩
5日冇打
拎5000-15000個獎勵算

15萬分排緊1萬3
頭先打一場升咗幾百名

有無人覺得今日麥加難打左??

瘋狂用緊急回避on撚9

穩陣d 好
陣間臨尾香

剩返20分鐘,2200位應該安全

輕鬆等完場

頭5千同5千後差好遠.....d禮物

下次拎三獎算

2200都未必安全

最大差別係張5星卷姐

唔睇好...我2700但打極無咩升=成班人一齊上游緊

石少500,無左個咩虹印x10,少廿萬

夠數啦,個架仔3448563 4986名

人地連5星卷都唔覺得係野,你呢D更加唔值得追

344856

你老母6分鐘趺左700位

而家大遷徙啊

出一出主畫面即刻入返去
跌咗50名 3秒左右

咁我take5分鐘rest先....

2分鐘跌500名

太恐怖 排2245
要爆水

346857 排緊4996
得返8分鐘,安全啦

8分鐘 可以冇1000

小心一陣柒左...小心為上

另一個架仔好似想睇邊個5001

之前又話一個小時最多的1萬分

睇個速度我估追緊果D一分鐘都冇一場,正常應該可以再推快d

打左3場 2400上1980

邊撚個傻人講一個鐘得一萬分....
打咁慢唔好學人追

10200
得返2分鐘 無事既

得返1分鐘,而家3006
睇怕都趺唔到兩千掛

1985位...安心了

bye

823先有新活動,又可以休養

嚇死我 以為加時
睇真d

今日登入派5星卷
大家中咩

係咪未有得拎報酬？

入去拆禮物了

23號先雅典娜

672F 的不是你，是同名？

我差啲撳咗入去繼續打……

認錯人啦,我上完堂返來都見開緊戰

要揀YURI 黎升啦即係……

Sorry

打藍色,即係叫我pick隻紫色

睇埋派彩+一個月撚狗login先再pick張卷

下次排名又是二周的話 有沒想人打5000

唔會又rank咁趕客下化
下次我15000算囉

好彩有隻96草剋撚住

點解我重新登入 冇野拎？

94Ralf
96京
96燎

希望撚狗卷中呢三隻

要等一日後(好似係)

唔係日本時區要等一個鐘後下化

前日琴日仲係400-700名
今日無打一個下晝就變4900
連續用左20幾30支ap水

btw 大家等下啦 唔會即時咁快派獎

聽日十點後派

可以養生了

你老母打個電話就唔記得左衝 穿左出5100位

有無5000左右兄弟望望5000係幾分？

你開game睇event仲有個活動係度,可以check下

用傑斯打event算

唔係個分係付近先可以睇到咩

埋單要成35萬先保到5000

呢個痛死

個post間唔中就有罵戰睇
一個鐘打幾多都可以嘈

咪好似頭先某巴打post個張相左邊睇到

而家home個度無左個活動要去返event個邊搵返呢個任出黎睇

唔抵得啊麻

我都算幾近
巴打參考下~

唔知遲下個pool會唔會出暴風呢

刷到凌晨3點半頂唔順瞓咗，啱啱瞓醒一check 由2xx 跌到落3300
下次活動點算

傑斯攻擊力好似仲低過神樂

下次可以睇住今次個分打

唔跌到5001咪算

有5000內就ok
King活動都係刷三色膠同3星料卡升技

有冇人抽左login卷

我係怕經過今次之後下次排名活動啲人刷得仲癲

你指登入日數送個張5星人卷

癲咪唔刷
唔通隊到一百萬同佢地癲咩

第一個位齊頭200萬
唔知係咪上限
定有心串到砌夠呢個數

有心砌啦,點會得2百萬上限
下面果件路加砌到140

login卷咪又係三神器個pool
唔會撈7+4同leona

限時又要中人又要中技其實都要好歐先得

中96京,可以換不知火舞了

中羅拔

想問一問Select卷除咗三神同Leona, 3百抽之後個張有限期之外, 其他5* Select卷有無限期?

唔係11點派彩咩

game 寫明天日本11點(香港10點)

我見佢報酬終了仲有23個鐘 嚇死誤會果句野
不過洗唔洗集計咁耐 未試要等咁耐

其他應該都冇限

無活動打 周身唔自在

打卡果個

現在 、スコアイベント「キングにとって一番大切なもの」の報酬受け取りにつきまして、以下の問題が発生しております。

【問題の詳細】
1.ランキング報酬配布の遅延
イベントランキングの集計に時間がかかっております。
そのため、報酬の配布時間を変更させていただきます。

2.イベントページの報酬受け取り期限の誤表記
[ロビー]>>[イベントクエスト]>>[キングにとって一番大切なもの]>>[報酬受け取り終了まであと]の表記が正しく記載されていないことが確認されております。
正しい報酬の受け取り期間は、報酬の配布時間が確定次第、改めてご連絡させていただきます。

【対応予定内容】
報酬の配布時間を変更させていただきます。
配布時間が確定しましたら、このお知らせを更新する形で改めてご連絡させていただきます。
また、報酬の受け取り期間は報酬の配布時間が確定次第、併せてご連絡させていただきます。

【報酬の受け取り方法】
報酬は、報酬の配布時間以降に、順次プレゼントボックスへ支給させていただきます。

打齊一套set同升晒lv10技
唯有刷多幾張做肥料餵比6星升技

來緊有多兩隻5星,打多套比新果兩隻5星頂住先都得

但我唔會囉

可以係 60 x 2

我得4隻5星都仲可以中返重覆兩隻

咁我真係要換不知火舞

我15張必殺技卡，可以有5張係重覆

我得....7張

刷定d錢
卡好難升 又唔齊腳 好想抽不

想問下, 打錢時, 已經用左會加成既人物,
但點解有時會無左加成? 計機率?

Bally 套5星set
古娜 套5星set

呢２套最想要

係會有機會中BUG 開場前禁絆睇下加成有無變左空白
有就出去入過就無事

好多都差一張

岩岩免費抽技咭中左八神大技，我應唔應該出隻八神好

用五星卷揀唔揀佢好？因為佢本身都唔係好勁咁

96 ８神要高LV 開到技先勁

八神呢d高人氣角色第日大把啦

派左

綠屬大門

三神器整到佢咁真係

係喔！有狂八神

中terry
重覆96 八神 (都ok)

卡中 古娜set 2型 (正)

terry 正wor 屌

用咗兩張，重覆94怒加 屌你老味

狂八神唔係呢招來

怒加唔好咩,有升有波有突進技

狂八神係八稚女max

剛剛抽完三張五星卷，自選卷換Terry還是96京好

派獎

得紫色京同黃andy 好彩andy有技都叫過得去
28日中billy 張五星卡券中張重複set五星仲要未齊

屌我得4隻5星仲要重復
又唔係用緊果3隻重複先狗

你有紫屬...仲換96京仲咩?
揀番隻綠屬啦

5星步又必殺 我要option or set

我要必殺啊屌

又話聽日派彩

中兩隻籃拳雅典娜

兩隻5星人無重覆
呢張必殺技第三張啦頂

重覆先好

dllm彈出來嚇到我鳩都縮埋

個時自選同1000石應該揀晒不知火舞拎120碎好過

呢張我都有 佢成個動作好猥褻

我有4隻藍屬啦

仆街中兩張藍色...
94kim同94怒加....

雖然話呢兩張都ok
但藍色係嚴重溢出

中唔撚到八神講西咩

不過想問下暴風係咪有得抽,琴晚打PVP見到有人用

咁即係我自選得返不知火舞可以選擇

好，咁我換張八神

中兩張籃拳媽媽，
但我有95草

係 NPC 隊

屌你幾時出呀

出降臨好D

呢到d人講...綠屬暫時Yuri 係最好....

不過我已經有，右下果張，但聽聞大門同robert都係伏，所以都唔知換邊張好

5星綠屬YURI 你有咩? 我見你張圖唔多覺係到.

8神都唔差，只不過要解星盤先勁

右下果張

綠yuri 係隊長技有用
但啲技廢到傻 範圍又細又難連 仲要有招係小亂舞技

依家玩下玩下都成12張原五星

自選揀咩好？

另外有傑斯之後 8神可以做組 傑斯盾隊

磨隊

頭兩招都好少少
招飛燕鳳凰腳可以連連下比boss碌走真係睇到眼都鯨埋

咁即係綠屬邊隻最好?!

打pvp 板畸招必俾佢打打下可以碌走

冇用過綠角

但係第日可能有勁綠角既前題下我都係會pick yuri

亂舞技點可以比人打打下緊急迴避
設計果個有冇諗過....

右邊換神樂 打pvp d人實怕撚左你
3隻都16萬血

LOL...咁再等下啦...

紫ryo

所以佢招超必先有用
好似一拳轟落去就完

你張自選pick都唔會有影響....

不過已有紫拳wor

揀terry都得

打怒加咪亂舞有用D囉

但我未有綠屬原5星嘛...好彩未使用綠屬打EVENT...
而家係考慮揀唔揀番火舞...
3張抽五星...兩張中包 :(((( 一張神樂(重覆)

紫攻+40% 下個活動打快啲

綠屬紫攻...lol

有神樂 招超必

終於抽齊古娜set 升爆佢先

玩哂啦你

幾戰？

你玩埋佢啦

我想要bally set ，20combo 7.4%，真係易好多

岩岩down 左
有無公會入

因set card 未升好，得12000攻
如果升好有14000左右攻

以上冇用隊友

是但入得，現在公會冇function

用不知火舞做隊友

要升翻是好5星不知火舞，玩呢set 卡，加張加爆率5星option 卡
應該好好玩

而家無左十連卷？

同埋自選卷係咪揀自己鍾意就卜ok?
同某啲角強d

有傑斯 ryo kyo三隻紫 嚟緊個活動應該輕鬆嘅

優先揀對下期活動有幫助嘅 如果有足夠應付下期嘅就揀隻你少嘅色or你有必哪 當然有愛就高於一切

八神高lv左好叉勁
八神傑斯ryo三盾隊

唔知現在有冇，就算有自從出自選5星後，事前登錄10卷只出3/4星

呢到有無人升爆左隻活動KING? 有無圖睇下?

技盤差d要彩料既未升
隻野好好用
不過聽呢到d巴打講有不知火舞就碎得

想問多次點碎

角色一覽 將d魂分解做塵
見同公會我勸你就唔好咁做

我唔會啊 鍾意儲角色 美國3條柒碌都留低

講起就嬲 力架招必抽左兩張

已升ryo 到70

最緊要有96ryo，
招leader加50%攻

有無巴打知最下個任係乜鳩黎 ？

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Ryo 67lv
怒加90lv
2隻都9000戰
你地會升邊隻
2隻都冇超必

ryo for sure
隊長技加發展性

依幾日又繼續刷1/2關

依幾日要升好哂d card佢

唔嫌麻煩一套夠

有冇傑斯/96京，你果兩隻太脆
未知降臨咩玩法 一陣出返魔神怒加咁樣你呢兩隻g9g 又脆又手短

我張自選仲未揀
我有京超必
但重新練一隻又有排攪
傑斯68lv但咩都未升

你本身果兩隻放隊長已經夠洗 係驚佢唔知出咩玩法 所以升多隻隊員會好d 你呢幾日儲定料 果日開event睇下點法先決定都未遲

喪打資源中
Btw 星期三係咪出新人

剛剛睇圖鑑雅典娜活動張5星option cars 超正

Card

打聯上次降臨見人用terry 狂食石

本身server太虧 未整好之前希望佢唔好出返果種玩法 睇住d高手避全場臨尾香好撚慘

聯機成日三隻一樣，成日認錯自己隻角色

傑斯隊長技有問題
寫加攻但實際變左加血
唔知說明錯定bug

係wor 仲要果陣d神樂有影分身

屌...唔記得首頁有....THX

可能要怒加用反射盾打雅典娜

打雅典娜咁無人性
可能係組雅典娜打boss je

星期四睇下會出邊隻新紫色角

出新pool就 allin 唔中就放置

g持

如果又係怒加果種打法 aoe 秒, 最後又係要用返神樂慢慢磨

又打少個event仲好
出呀,一定要咁出

仲有無限抽同自選
簡ryo同百合 配不知火舞好冇
砌攻擊隊
定係要簡返隻神樂

打錢邊個配搭係好d？ 我上個網搵唔到

又唔需要咁擔心
必殺技避招法就算lag都重有效
剋屬升夠戰力先最重要

同埋5星robert 5星都有

必殺避招風險好高，後出必殺果個會有時cut走早出果個無敵時間，同埋一有少少lag就玩撚完

簡單d講，神樂係有帶套叫雞，其他都係打真軍

上次AOE 唔駛開必都可以 避到，走前見佢出招向前轉身，根本就唔駛開必殺技

唔該巴打

如果咁易, 一街就唔會係神樂, 個個用攻擊型快刷啦

咁我係咪應用換返隻神樂有備無患

神樂因為可以錯幾次，其他 8行血後一錯就死

果時神樂可以開auto，
其他手動過都好難，
仲未計比人狂踢

D素材又偷改概率，進化卡張黑洞咁難跌

我係 fix bug 之後先玩神樂，所以都係得手動打

我有一半係用 terry 打, 打左1半想放棄 , 好彩之後有自選卷即刻換神樂打, 天堂同地獄既分別

以路加作為參考
3隻7000戰力既神樂要打5分鐘
到左後期既大家 相信升12000戰力唔難
到時3隻12000戰力 可能會輾過都唔奇
不過一切都係紙上談兵
到時打一場就知咩料

打唔到就唔打

好撚悶想復出

agger
怒加我都打一隻開圖鑑就收工

打最難既STORY MODE打怒加last個兩項真係唔係俾人玩

開定救伯母

1001